大家曖昧最誇張做過啲咩行為

好sad

見親面都會錫到嘴唇都腫埋
都冇一齊啦
講經咩

互摷

咩兵種？

Sip時間兵

真唔真 點解無一齊到

朋友同條仔曖昧到去咗爆房
幾日之後就一齊咗

做愛

對方Player嚟
係自己衰on9沉咗

抽緊身

係咪應該放手 佢又無咩表示

You are not begging for anything
留d尊嚴俾自己

傾8個鐘電話

唉 完全一樣

一齊訓 乜都可以做 但就只係訓

互含 69

逼緊自己唔好搵佢
但係又唔捨得block佢
日日stalk住

不過係我一廂情願 係我仆街 佢有男朋友

唔好搞人啦
你諗下如果你係佢條仔

pish

見埋家長

試過拖手同好肉緊咁狂錫，等𨋢又錫，上電梯又錫…

不過都無一齊，因為我知條女其實啱啱結咗婚，但佢唔知我知

開住部電話聽大家訓覺 有次試過訓醒原來大家都無cut線 互相講早晨

好sweet

一齊訓同一張床！
面對面都無5cm距離
然後就沒然後了

佢半夜仲幫我襟被
其實我緊張到成晚根本無訓過
好pure好ture

你個名

試過做愛，最後一齊咗

呢個我無中出到㗎

互含
一齊左先屌得

互r屎眼

幫我扶靈

寧願當初不覺得你太友善

中學試過

屌埋都可以當無事發生啦
拖手抱抱好小事啦

同你一模一樣 但我同佢會攬埋tim
大家都single 但我對佢冇咩feel
真心當佢哥哥..好難一齊
但佢好似沉撚左船

入咗半條，後半條

性行為

啜佢對波 最後自己選擇無搞 諗返好後悔當時無破佢處

差在未插入去

見親面都會屌到陰唇都腫埋
都無一齊啦
講經咩

一齊打丁

屌埋都話唔係一齊，屌當我工具 ？

一齊過夜溫書，一齊訓埋
但冇扑到

錫 一齊瞓 一齊飲酒 但唔想同佢一齊

屌 你贏囉 威威

扑野但又唔一齊，個啲叫砲友，唔係暖味啦下嘛

手機重有電咩

我摷到佢底褲濕到著唔番，佢幫我打飛機口爆，不過都冇一齊

因為佢有男朋友

出去同班共同朋友見面前特登私下約早一兩個鐘, 然後見面係咁錫錫到唔願分開, 個時雙方都有feel, 但係冇人肯行前一步, 而家互block埋對方

互相含撚！

戲院

中出

俾人中出

俾左樓上？

互送綠帽

未入黎已經估到所有性行為

先交貨後找數姐... 如果唔啱自然會退

傾咁撚耐邊有得維持落去丫

冇一齊你先攞出來講啦

晚晚skype到瞓咗教都唔願cut call等到第二日醒咗繼續傾，睇戲又會挨住又send好掛住你嗰啲字眼

生都同我生埋
都仲未一齊

拖哂手挨過膞頭 日日wts傾電話 一齊打機
會講sweet野
成日約出去吃喝玩樂
最後咩都冇依家不相往來既關係

一齊旅行

同我生左幾件,但都係無一齊

係咪誤會咗依啲叫SP唔係曖味喎

拖手, KISS, 扑埋嘢, 雙方家長見過面, 買埋求婚戒指, 睇埋婚紗攝影.
最後都冇一齊. 曖昧咗3年. 大家都有共識暖昧係最SWEET

點解呢

Ching一定扯撚哂旗

扑嘢就係情侶先做得
我唔想沉船之後走去做人SP咁低賤

真係扑埋都無得一齊

屌你 唔係吹水大會 曖昧曖到扑野 生埋仔嗰啲係你自己幻想

用利奶屎眼

跑完步借d意上佢度沖涼又借d意訓埋佢張床但乜都無搞攬住佢

最後表白被拒

記得中3識佢 坐我格黎 慢慢熟咗
之後日日一齊翻學放學 放假都會2個去睇戲唱k
後來中6last day 之後 成日上佢屋企溫書 瞓埋同一張床
真係扯到仆街 其實大家對大家都有好感 就係無人開口
有次襯佢瞓著錫左佢一淡 之後去廁所用佢條未洗嘅底褲 已經覺得自己好癲
但自從U grad 咗之後 就無乜聯絡了
佢都溝到女了

利申:非gay

宜家曖昧緊
互send msg flirt緊
會追做女朋友

你雞嚟

而家啲年輕人 搞埋都叫瞹眛
想當年純情到傾下電話 掂到下隻手至叫係瞹眛

利申 90後

仔都生埋，供埋個仔上大學，都未一齊

扑嘢囉

同前前度未一齊果陣
已經玩過哂LIN, 摸埋西

仲有其他女
曖昧果陣已經上我屋企幫我含撚都有.

又乜都可以做但又只係瞓
咁姐係點

咪撚搞我 雙魚男真係比啲女累撚死

見面幾個鐘扑野

加油

屌你班友識唔識分瞹眛同炮友 sp

啪啪啪

冇啦都1年半之前嘅事，不過依家都冇人會陪我傾通頂

結埋婚生埋仔，都無一齊咁算唔算？

一齊去旅行
明明係住twin bed房
但晚晚瞓埋同一張床

成個故事好夢幻
半年前返工見到樓下reception妹妹好可愛
前幾個禮拜拎到電話
拎完電話就一路好好傾
預計好快可以成事

係街坐我大脾

拖手 錫 攬 摷 晚晚傾電話
但都仲係好似曖昧咁 雙方都無確認關係

喺巴士互摷。但係條女有男朋友

完全情侶行為做哂
你諗到既做左
但最後都無一齊

16歲個年 條女偷上左我屋企
上左床訓 跟住訓訓下條女成隻腳搭左上我個肚到
我緊張到拎部psp黎玩 條女冇癮縮番開
之後因為屋企唔比 冇一齊到 依嫁唸番起覺得好戇鳩

你朋友係0定1

無feel

錫到腫都唔一齊，我覺得係攝牙罅兵

why

有得錫都好過無啦，起碼有d得著

女仔

flirt 攬 蜻蜓點水 打茄輪
然後就無了

毒撚睇路

曖昧咪算囉，拍拖咁撚麻煩，幾時都話曖昧係最開心

試過去佢屋企同埋開房飲野，飲到大家醉醉地錫左成晚錫到訓著
有幾次有扑，仲要一路扑佢一路問我鐘唔鐘意佢，鐘意佢啲咩，想唔想做佢男朋友
我又好誠實咁答我好鐘意，但我唔會做佢男朋友，因為果時大家都有另一半

一齊瞓都無野，你唔係真係以為會有野呀

成個post都係死mk or 假膠maybe
祝你班usb同公廁快啲生性病

唔想要commitment

沙灘祼泳

我男朋友同我拍拖前幾個月 同過一個女仔好曖昧但最後冇一齊到 依家我睇呢個post睇到我好sad

同隔離個同學講
第時大家都冇人要嘅話不如結婚

同個熟熟地嘅女仔朋友去玩機動遊戲，佢睇咗好耐都唔夠膽玩。之後我搭住佢，氹佢玩。
上到頂之後，佢話：「好驚，我想拖住你隻手，你唔好放手吖。」就係咁拖住手玩。

玩完之後佢都係咁驚，落到去就一路攬住佢膊頭咁行。
佢本身有條頸鏈，玩嘅時候除咗，之後我就撥開佢啲頭髮，幫佢戴。。。

而家已經冇聯絡了

有聲有畫面

扑野果啲咩事

電話費....

同上面鬥吹啫.
上child登, 勿認真.

嚇親我

扑過, 但冇一齊到

摟 濕吻 拖手 之後佢話當朋友

錫 攬 摷
都係冇一齊
我都好想同你一齊呀

體育室要全班出去活動

其中一個miss話唔記得用具，帶咗男女班長翻去幫手拎，女miss入到去話肚痛叫我地執住先轉頭落黎仲幫我地關門

我地執好佢都未翻黎。

我就話係到扑埋都佢都未翻啦，女班長話你又知，我話試下咪知。就錫鳩佢，推佢上張跳馬到磨，忍唔住仲扑埋。因為唔知佢幾時翻黎，我就咁拉開條運動短褲的褲腳就插，依家淨係記得好濕好熱又窄

佢話安全期內射咗

佢話之後上堂feel到滴咗出黎

車輪兵

除咗令我泥足深陷之外
我都諗唔到自己得到d乜 究竟為d乜

係呢個喇
Ching真係食腦

咪可以做但冇做
仲要冇後悔

無feel又錫得落？

我都好明既

屌 同你個情況一樣 真係好撚後悔

互咬對方手/衫

係，趁架船未沉撚到落太平洋快啲放手
我都試過你所講嘅野
仲一齊去過旅行，瞓埋同一張床
中學果陣個個都覺得我地會係埋一齊
點知
佢最後同左另一條新識嘅仔仔一齊，
同我講我地嘅timing 唔啱

見到大家執著於曖昧嘅過去而傷心
但有無諗過你地之所以無一齊
好可能係因為大家喺根本上岀現左問題
例如性格 價值觀 宗教 之類
問題嚴重到會使一方 甚至雙方
因為呢個問題令呢段關係裹足不前
真係好夾既話又點會唔一齊呢？

如果不幸地有其中一方睇唔透
就要帶住呢個遺憾過日子
日日諗點解大家無一齊

一開始梗係死去活來啦
但諗真啲 可能呢個對你地黎講係good ending
好過視而不見一齊埋結婚生仔

唔好以為我係講風涼話
呢啲關係可以嘅話都唔想再經歷第二次
慘過死呀真係
唔好諗住我喺度講風涼話
曾經都係同路人又點會唔明

坐係到望住佢訓著望到佢訓醒
曖昧完一齊唔到先記得最深

可唔可以純情少少

戲院口爆呢啲基本野啦

幫我打丁

打車輪

I know that feel bro
想抽身好難因爲好唔捨得果種知味

抽插過

相處得好sweet好似情侶
都只係似
其實咩身分都唔係

開住skype傾計
我叫佢試下姣下我
佢一轉姣tone我就即刻頂唔撚緊傾住嚟j

分分鐘你男友係上面有留言

屌你老母我ex都會 然後開始次次都係佢cut
哈哈哈哈哈哈哈。。。。。。。。。

你個仆街走數
文呢？

點姣？

唔記得了

公主抱

去好遠好遠既長途旅行，夜晚行街地方危險，拖左一陣手，訓埋一張床訓，訓係我胸口上面用相機睇相，係機場又埃住膊頭訓。
最終冇膽係埋一齊，諗起都懷念，曖昧係一生中最美好的時光。

好少事

好撚純情

想當年

一年8萬個msg往來（6:4）
100萬個字（7:3）
見面80次
又如何？

*80後

就咁聽都覺得好sweet

拖過攬過錫過 做左好多sweet野 真係差在未扑
但佢心入面有放唔低嘅人 呢排又對我冷淡左 已經默默咁收緊皮

未請教
唔係好明點解

扑野 凌晨兩三點一齊去街揾對方
係街鍚左二三十次

一齊去旅行

都頭來都只係「朋友」

扑左都仲係曖昧關係

扑野嗰啲係叫砲友唔係曖昧

朋友都唔係
只係「逢場作戲」

有時都係嘅
佢會話：同你成日都係咁啦！我唔覺有咩問題

咁我都唔算好慘
上埋床都一齊唔到真係好慘

扑埋野但未一齊

識左8年鍾意左佢3次 次次以為自己放低左唔再鍾意佢 當佢對我好啲 做啲曖味啲嘅野又心動好驚會鍾意佢第4次好攰

讀書嗰時留意左個師兄好耐
佢唔算靚仔 唔出名
但唔知點解第一眼望到佢
就鐘意左佢
嗰陣自己太內向 同佢又唔同form
大家距離太遠 跟本無諗過會識到佢
就係咁默默暗戀左佢一年
之後竟然係某個義工活動識左佢
佢仲主動whatsapp我傾計
慢慢發展到出街 攬 拖手 會互相講掛住對方
雖然最後無一齊 但已經覺得自己好幸運

佢整親隻腳 我咩起佢
佢偷偷地輕輕錫我面豬 我就即日表白
因為我知道 今鋪我得啦

已成ex

用同一支飲管，佢啜一啖我啜一啖

番學時期日日俾我睇底褲咩色

點解依家啲人曖昩已經拖攬鍚
我掂下已經覺好曖昩

一齊行路

扑嘢
扑完就一齊咗

唇種兵

通宵傾電話第朝佢返早 我話唔開心即刻搵我

Same here，從來只有我上心，結果各自有選擇，
然後我轉工轉行就無然後⋯

日日一齊返學 放學食完飯就陪佢放狗 最後都無一齊

Phone sex
我問佢我地算咩關係
之後學識左
友達以上戀人未滿依個 term
之後一齊咗一個暑假(食咗佢隻)
佢嗌分手

佢係player 不過唔介意隻豬咁解

係啊 大個左唸番起就會覺得自己好ON9

認真mode：其實喺我小學初中時期一個眼神相對，或者發現對方偷望緊自己/偷望對方俾佢發現，已經覺得好曖昧...

人愈大，情懷愈淡薄...

以前中學成日做

sex partner

吳弱雞？
搞完野先結

我都係雙魚女
岩岩同個曖昧左4年嘅雙魚男分開左

身為雙魚座嘅我
只係識搞曖昧
想一齊真係好難
（可能係我要求太高）

點攞到佢電話

同佢講
喂，我有d野想whatsapp比你睇
比你電話黎呀
我返office whatapp 你

無結果嘅話早啲離開都係好事啊

互摷
野戰
口爆

中出埋都冇一齊

上我屋企煮飯比我食算唔算

合
奶

我雙魚男阿
雙魚男曖昧真係係一種折磨

對上係天蠍女 上網睇話雙魚男同天蠍女好夾 但係我feel唔到 可能對方係溫室長大 好明顯睇得出佢係溫室長大

樓主讀ust?

同樓主一樣，讀緊ust，溝緊條女，不過咁耐都冇咩反應。

雙魚座、天蠍座、巨蟹座
同屬水象星座

試過同過有男朋友既女仔番大陸過夜（冇事發生）

利申：唔敢去馬

我都試過

+1+1
但好難 點都會有feel 好難抽